求問整大陸牌流程

如題

錢

搵駕駛學校代辦，佢會同你約時間上大陸一轉，羅湖集合專車接送，帶你去醫院/警署etc辦証影相搞手續，之後等約2個禮拜上學校攞証

ps 要有大陸電話，搵代辦報名果陣就要填

直接去車管所搵代辦平過香港搵代辦好多

人牌定車牌先？

原來代辦都都要親身上大陸,咁不如自己上仲平

自己上要有大陸住址證明

行去車管所隔離大把人幫你手搞啦
仲平撚過香港個d乜鳩代辦好撚多…

除左住址證明（最多上去前叫佢幫你做好,因為你除非一早上去即刻叫人搞）
其他驗身影相填form好快
同埋比證件錢要微信支付/開左大陸比錢既提款卡 所以要小心d

差幾多錢？

千鳩幾蚊

唔該哂咁多位巴打 星期六日車管所做唔做野？

番大陸自己考都得 一兩百蚊人仔

休息